(DSE)放榜排jupas集中討論區

我地每年都會喺舊登都會幫人排Jupas
我地10點之後會有義工團隊幫大家排Jupas比意見

1. 點解咁重視Jupas? 我考得咁好，基本上洗咩哂心機研究Jupas!?
答: 放榜唔係真正放榜，Jupas先係真正最終大佬。考得好當然有優勢，但如果唔重視或忽視
Jupas重要性，分分鐘因為自己計錯數/野心大/唔理解Jupas運作，隨時有Offer變無Offer。同樣地，如果你係邊緣人或者但求穩Offer，排得好Jupas隨時提高你入讀大學嘅機會率。

都係嗰句，捱咗咁多，花多少少時間，聽多少少意見，都係阻你1、2日姐。

排Jupas最基本原則，你一定要知：

『A1』：唔洗咁快放啲超級穩陣嘅科喺A1，呢個可以放啲自己想讀但分數又差少少(1-2分)嘅科博下。 差得太遠就最好唔好博喇，無謂哂咗個位。
(有人覺得A1A2無咗會唔會影響大學機會，答你絕對無影響)
『A2』：性質同A1一樣，但博嘅風險最好細過A1，姐係最好大於最低收生分數或差(1-2分)
『A3』：一定要放啲超級穩陣嘅科，分數最好大過中位數/最高位數，同時要留意嗰一位嘅收生名額，愈少就愈大風險。

P.S：
同埋要留意一下所放嘅科係咪需要面試或要交作品，呢類就算你夠分都好都除時因為面試表現而失去機會。

例如：
我A1A2A3 放哂HKU CU Poly Soical work，啲分夠哂應該一定入到是但一間喇
但Social work年年都多競爭，分數當然要達標，但面試都好重要，除時西走唔少人。如果巴打唔好運除時3個面試都麻麻地，到時可能最後咩都無。

至於Band B 好多人都唔係好點理，但千其唔好忽視，當買個保險都好。
可以留意下上年Jupas最後收生有冇科目係揀咗Band B，唔多但唔代表無
當然都要以興趣或自己分數係咪達標嚟排喇。

1. 你嘅放榜成績，記得寫明選修科
2. A1A2A3嘅Choice (最好打埋Jupas編號，例如JS6004)

嗱!老老豆豆，Forum時間有限，同埋太大量，我地或者覆唔哂咁多，加上排Jupas其實應該唔係only睇成績去排，最好就了解下你自己興趣/能力/期望等等

如果想急求回覆同傾多D 慢慢仔細D，可以打去熱線 2777 1112
Whatsapp就搵 62778899 搵我地
Tg:

自修生已經放左成績，可以開始留低排位

B5 26
中大pac穩唔穩

我32454 組科4 可以報到咩jupas hd?🙏

4454654(econ bafs hist) combined

a1 hku enf
a2 hku ba
a3 hku social work
咁樣會太搏？

今年成績
中文 4
英文 3
數學 5
通識 4
Bafs 4
Geog 5

A1 js1006 CityU 管理科學
A2 js1004 CityU 資訊系統科學
A3 js3442 Polyu 物業管理學

機會大唔大

你細分係點?

你本身想讀D咩類型?
JUPAS 既HD 其實唔多選擇

446(6)355

工程都可以

幫個fd問
434465 (bafs, Econ)
目前打算: A1 : poly a&f
A2 : city acct
A3 : city management

咁樣排會唔會好博？
prefer acct多d

53445*5 中英數通Chem phy

綜合巴打意見
第一種：
A1 CU NUR
A2 HKU NUR
A3 穩既科

第二種：
A1 CU NUR
A2 POLY NUR
A3 穩既科

第三種：
A1 CU NUR
A2 POLY NUR
A3 HKU NUR

邊隻較穩 還是有其他更好排法？ THX巴打

A1A2 都係講緊差少少，但我覺得A1可以一戰
如果你再想進取D 當然可以放埋A2去博
但我就建議穩陣返，再搵下有冇其他科係達到更貼既收生分數去博

而A3 雖然你分係高過上年 但唔多 , 而且個學額都好少 得19個
你英文又唔係多分 , 會有風險 ,會唔會考慮其他更穩陣既科?

中文 英文 LS 4
Maths Bio Phy 3
係咪一定冇u讀
想讀nursing

77166
點算

幫frd問 35*24333 (econ history geog)
喺咪應個報定CCCU

無 今晚早啲訓
Best 5 19都無 OU都唔洗諗
想做護士賺果份人工 直接去護士學院

5*455 54 經濟中史
A1 JS6767 hku econ and finance
A2 JS4824 cu econ
A3 JS5311 ust bba econ

真唔真呀巴打 呢個時間就唔好玩啦

點算好 好迷茫

諗住去hkcc報health studies asso

你JUPAS 既排位係點?

444(3)533 m1 chem bafs求水泡

434454(bio,chem)

a1 js1207
a2 js1204
a3 js1202

夠唔夠穩陣

poly nur > hku nur / cu nur
唔好似為hku就係好

巴打 我334444中西史
1 EdUHK JS8381 UGC-funded Bachelor of Education (Honours) (History)
2 LingnanU JS7709 UGC-funded Bachelor of Arts (Honours) in History
3 SSSDP JSSH01 SSSDP Offered by HSMC: Bachelor of Business Administration (Honours) in Supply Chain Management

咁樣好唔好？

3234 geog 4 係咪可以唔排放棄算

佢無bio

明白 巴打我希望係穩陣優先

443444
想讀social work 會唔會好炆？

中： 4
eng: 3
maths: 4
LS : 4
econ: 4
倫理： 5

A1放city ppp係咪冇望

如果比我揀 我會揀第三個排法

幫幫手，佢好迷茫但我又唔識呢d

樹大有枯枝，中大pac

A3算穩嗎？ jupas俠巴話A3要穩

3354chem4bio3
A1 Js1201
A2 JS1205
A3 jssu65
咁樣有冇問題？

你英文唔高分，揀City 好唔穩陣
反而A1A2都可以放係到博下
但A3 就要最好考慮放其他更加穩陣既科

355(4)354 Phy chem m2
A1: UST RMBI
A2: UST B&M
A3: UST ENG

1. A3係咪都穩陣？
2. A1係咪嘥鳩氣，留返個位仲好

邊間social work先
不過個分真係低左少少
但都可以放係A1博下既
記住Social work 分數達到佢最低要求就可以
重點係睇面試
如果你真係想讀社工 可以考慮HD /ASSO

444444 geog econ 仲要combined cert lingu soc sci得唔得？定bba會收低分啲... 想讀社科商科 唔該

穩 a1 基本上收左

444754(bio,cs)
Js3789 poly surveying 有冇機？

20分 選擇唔多
A1 可以博下BBA/soc sci
或者放多科BBA RIM

2 3 4 3 3 chem3phy 可以讀city 工程asso?

335*444 ict phy
A1 cu engine
A2 city ee
穩唔穩？
仲有咩推介

代問

534542 中史 物理 有咩選擇

冇機會直入
放bdce js3208 如果真係想讀測量 y2任揀

Nursing
polyu 三寶

2016 大學聯招十大水泡

我係retaker 今年考咗3科 ls math 同m2
ls 3>3 math 4>5 m2 4>5*
最後成績係
中 5*
英 3
Math 5
Ls 4
m2 5*
Phy 3
econ 4
咁嘅分我a1 係ust engine
a2 係cu engine
a3 係ust science
咁擺ok? 同埋我想問埋喱3個係咪combine cert 唔扣分

放排位出黎啦 好難答到呢D問題

我assume巴打你括號係M2呀.
巴打你A1 RMBI UST 佢收生中位數係44, 而巴打你既分得38, 機會比較微, 所以建議你依項重新選過
而你A2呢, B&M 收生中位數37, 而你計出黎既分都有36可以試下搏,不過學額得22個, 所以擺A2搏得過
A3呢, UST Engine收生中位數40, Congrat巴打你岩岩好達到40, 擺A3, 穩呀

幫細佬問
主科 4544
Phy5 chem5* bio5
Poly職業治癒有冇機？
Nursing又點睇？

444554 chem歷史

1.hku pe
2. cu pe
3. bu pe

幫人問，請求巴求幫手

真？
因為聽講poly a&f 高分過city acct，仲以為poly無咁穩

係收分高過city 但你個分2間基本上都收你架喇

都大機會
係科英文有少少隱憂
但放A1 無問題

push

依家睇你想讀poly定city 如果想讀poly
a2可以改做 bd of business a3改a2

434444 econ bafs
想問下cu econ係咪一定冇機
同埋想問下有冇咩商科讀得？

cu econ 年年穩定4+2 收27 你4+2得23

其實cu medic 可以放A1搏下
A2 3 可以放speech and hearing 同埋三寶
你個分a2 3 幾穩陣

巴打PE依個TERM有D空泛, 不如你俾埋個JUPAS CODE黎或者俾個全名

js2610
js2650
js7709
js7100
js7300
js7101
唔該哂巴打

Thanks 師兄，咁我同佢講聲

想問下有冇讀一年自資轉返資助有冇機會

Thanks 師兄，佢似乎未諗定poly定city，我再同佢傾傾

今年轉左計Best 5
但佢都係得20...同收生分數好有距離

幫fd問
4444 43 geog 中史
想放 bu mkt (JS2180)
同埋lingu socsci (JS7300)
請問呢兩科大唔大機會？
唔該曬巴打

445*(4)445 M2 Chem Phy
三大engine/econ/bba(is) 點排？

city a1 bu a2 ok?

3 3 5* 4 5* 4 4 m2 phy econ

原本簡左risk man 呢家有咩科推薦

5*32444
重考數學通識文學
升左一分
Best 5 21
4c+1x still 19
想揀中文
A1/A2: BU Chinese studies/edu bed chinese
a3未知
thx巴打

a1 hku enf
a2 hku engine
a3 ust engine

41分有機會, 不過只論dse分數就唔係穏, 要睇埋interview
只向錢看雖然係政治不正確, 但係我個人覺得可以接受。不過你向錢看同時你可以諗埋workload同埋行業嘅弊病。考慮多少少因素。
利申cu med

抆水 但可以搏bu mkt lu ok
最好都係 a1 bu a2 lingu a3再放個再穩陣d

HKU 有開PERM?

A2 放BU 你A3都唔穩 A3放IED PE啦

1.kongu體育及教育
2.BACHELOR OF EDUCATION (PHYSICAL EDUCATION, EXERCISE SCIENCE AND HEALTH JS4329) cuhk
3. hkbu perm

唔該巴打

335**(5**)25**5**5**
phychembio 最盡入到咩?

唔該大佬
kong u好似有個體育及教育

JS1101 Cityu 仲有機會

bu 可以同你講無可能

a1 放個 poly bdlcc js3480 搏下? 有機會 上年mean b5 22.3

老實講 分就唔夠 要博都唔係博哂佢
你真係想博哂SW? 會唔會有其他選擇

中 數 通 phy chem全部 3
得英文4

工程/science degree有冇機

545666 combine cert
Physio 博
Occupational穩
點睇

A1係咪真係0機會？今年少咗人會唔會有機
如果仲有少少機會而A3又穩就由佢唔改算
入唔到當比自己死心

中文機會微, 因為佢上年收生個平均分都要4.5 而巴打你得4.
有冇話邊科商特別有性趣? 專ECON或者BBA? 定係有咩SPECIFIC既商科巴打想讀既?

20係咪淨係入到水泡
定係retake ba econ math好

JS3636 物理治療學

排位表

其實我一心想讀sw 但如果真係唔夠分既..可以剩係擺a1

a1 polyu design
a2. cu engin
a3. cityu ee

水泡都難難地 你唔係理科人 文商基本上21起跳 舊年

344244
想讀商科
博浸大acct得唔得

Nursinf穩

OT就無啦 食中文bio

其實A3學額都幾多下, 巴打你又入左佢個range, 所以擺A3唔需要擔心, 如果巴打你真係想搏下A1 既RMBI 就巴打你喜啦因為佢都收得好少人吓, 差6分之下要爭22個位, 可想而知幾困難, 不過既然巴打你A3已經差左1隻腳入去,個位又多, 甘擺RMBI上A1搏下圓下心願都唔係話大問題既

中文:4
英文:3
數學:3
通識:4
地理:4

但係想讀nursing,a1係咪直接放東華就算

咁睇來要收拾心情retake

bu睇4+1 你4+1 17分 有d抆

3454444 phy chem bio
CU engine/econ 有冇機會...
再唔係poly/city任何科都可以...

Engine黎講
Hku>ust~polyu>others

考慮下BDCE 有得揀civil survey bse

入左engine year 1選major都可以選rmbi 因為佢係IPO黎 不過睇GPA of sem 1 and interview

無問題

如果想讀英文 A3可以放JS1104 Cityu English

放你個list出黎 大家傾下

Poly BDCE / BD engine

445353 ict phy
a1 博cu engine/fintech/ust sci/qsa好
a2 polyu computing
a3 cityu information system 諗唔到

fintech同qsa新開 唔知收咩分

理論上無問題

222333
有冇HD 推薦

幫fd問，334444，係咪冇機會入U

冇問題

係

因為用計分器計過 A1 A2唯一兩科高過mean
如果唔想讀ou lingu edu jupas俠有無咩水泡科推介

jupas 俠你地tg 唔覆人既

Polyu BDCE / BD engine
City any sci,engine

434444 chem phy
想讀nursing 點排好

義工好努力緊 太多人搵
同埋最好打哂排位 分數
好多都咁就比條問題 叫我幫佢搵咩岩讀
咁會好麻煩

唔該巴打
a1其實大唔大機會？ 同埋a2有冇得再進取啲

poly 物流

無bio 難搞
Ou/東華 靚女就養和

4372 654(m2 phy econ)

A1 hku e&f
A2 hku bed&bsc
A3 hku science

唔該巴打

434454 geog hist
想入social science 或者文科
應該點排機會大啲

EDU, OU有冇性趣

434445 history 5 有咩科選擇？

中英通4，math econ 5，hist3
a1 bu ba
a2 ling u ba
有無機？ ，btw想讀文學/中文仲有咩好？

econ 尼講
就業 ust ecof > hku e&f= ust bba e&f >ust maec =cu econ

further study
ust maec>=cu econ> UST ecof and minor in math>= hku econ with double major in math

巴打係咪我揀得太多唔得閒覆，總之文科就得

幫屋企人問
4 3 5 3 4(phy) 3(geog) 3(m2)

Best 5/ 4c+1 =19分

想讀 science 可以點排? Thanks

想讀文或社科

有

A1 英文唔夠4
A2 分數差少少, 可以搏下, 建議擺A1 搏下, A1轉第二科
A3 分數都係差少少, 可以搏下

建議將A2, A3 擺上一格, A3 擺個穩入既

幫人問 335344可以有咩讀 Econ phy

首先叫你屋企人 揀下邊間U 既Science 有興趣
再排一排比我地睇

咁有冇其他商科揀

445(3)343 有咩科推薦？

434444 chem bio
哩個分係咪好難入poly/city，因為食唔到啲weighting
幫朋友問

中：3
英：3
數：4
LS: 4
Phy:5
Chem:5
Best 5:21
A1:JS3507 航空工程（榮譽）
A2:JSST02 東華學院 medical laboratory science
A3: 未諗好

City poly揀

8大都抆水 a1可以試下lu 其他擺ou 個d

平均型好難搞
Asso/retake

我combine cert
中 4
英 4
數 4
LS 4
地理 4
通識 4

A1 BU MKT JS2180
A2 LU Soc Sci JS7300
A3 LU BBA JS7200

1. 想問下咁排好唔好?

2. 同埋想問下LU係米通常放完榜先interview?
*因為我LU soc sci 一開始放左係band C, 會唔會因為咁所以冇interview?
*同埋我 LU BBA (JS7200) 一開始冇加, 打算之後jupas 改choice 再加入去. 如果佢係DSE放榜前in, 我會唔會因為咁而miss埋個interview?

435(4)44. m2 phy chem

a1 poly EE
a2 poly bd engine
a3 city ee

想問下穩唔穩?thx!

434454 econ chem A1cu science 有冇得諗

1. CU PE JS4329
2. CU engine JS4401
3. Poly engine JS3703

只能講a3入硬 上面就駁佢老未

佢已經repeat咗一年...

Best 5 26 歷史5**
A1:HKU BA
A2:CUHK HISTORY
A3:BU HISTORY

有冇其他巴打比意見

同問 Choices類似
435463 Econ Ths

best 5 464464 1x 2x hist ict
A1 JS6054
A2 JS2310
A3 JS1102
咁樣排得唔得

咁嘅分Ied都唔得啦

20分 咁樣排都叫博下機會 但要講到超穩穩入就未必
你再留意下LING 其他科仲有D比較低少少既分

至於面試唔係因為你之前或呢家先加上去而有影響
可以放心
有需要面試既科 放榜後會通知你

中英2。 其他都夠分係咪唔使玩

夠分意思係咩?
中英2 都係得ASSO HD 揀

443232(econ chinhist)
我想問bu city lingu有咩可以搏一搏

a1 冇m1/m2 食唔中weighting 唔太建議 a2 a3 ok

上年43445*5 electives 中史文學
入A3 Lingu 中文
比大家參考下

JS 2610 係冇問題既, 可以放A3, 高過佢收生平均3.6分
Js 2650 都OK既 又係可以放A3既選擇
JS 7709 都係可以入到既, 又係可以擺A3
JS 7100 依個都係A3選擇
JS 7300 依個亦都係A3選擇
JS 7101 都係A3 選擇

其實巴打揀既學校同科目都高過佢平均收生分數wor, 有冇諗住擺D難入D既科&學校上A1, A2? a1 a2 依2個位都係黎搏下, poly JS 3480 有冇性趣? 都係文科, 差1.3分平均分, 可以考慮下.

Push

445353 ict phy
a1 博cu engine/fintech/ust sci/qsa好
a2 polyu computing
a3 cityu information system 諗唔到

fintech同qsa新開 唔知收咩分

隔離post建議a1 ust sci
但冇m2 食唔到weighting 有d驚

中文 3
英文 4
Maths 5
LS 3
phy 4
ict 5＊
chem 4

A1 ust engine
A2 hku engine
A3 CU engine
點睇

33525(Phy)5(bio)
A1 JS3741 Poly Mechanical Eng
A2 JS1207 City Mechanical&Biomedical Eng
A3 JS3985 Poly Engineering Physics

其實有N展讀就得 唔該

Js 2650 BU中國研究 平均分21.13而且英中有X2

OK AR

A1 city ba(中文及歷史)
A2 bu ba
A3 edu history

4(2545*)4(3444)25 geog4 bafs3
想入關於教育/中文嘅科
如果
a1 EdU 中教
a2 BU 文學士
a3 未諗到
有冇機會？

考慮下polyu bd eng 揀到大電 mechan

是咁的巴打，
我就讀緊物管既，
3英文就好危la, 我果年好似冇人3英文

4 3 3 5 6 5 （中史 世史）
A1 cu hist
A2 Bu hist
A3 Lingu /city / edu hist

咁樣得唔得 會唔會太搏

第一樣 中文appeal先

444454（bio econ）
A1: JS1108
A2:JS1004
A3：ling u social science

求入U only 得唔得

344444 hist geog
Retaker
A1 City 政政
A2 City BBA
A3 LU BBA
有機?

如果appeal左都同level係咪都搏得過EdU?

幫朋友問 佢652445 a1擺cu bba穩唔穩？唔該曬

單純為入u既，可以試下放js3442 做a2, 都應該幾穩

a3非常不穩 其實3個都係搏

數學2好似唔太好

讀BA呢？

我見佢平均分22.3
但係呢到先21

佢轉左計分 以往睇4+2 就收28 你就26
b5 就上年lq 24 你都係24 其實都係可以放a1 冇咩問題

樹仁收我15 其他有 3 4 5

434454 econ chem
a1 想放ust or cu science 會唔會太進取
a2 a3 求穩

A1唔搏 A3先搏咩
A3放個LU掛🤔

可以放下poly d 科 都係有機會

同埋poly啲weighting咁19
英文有weighting

我都明
有冇其他係比較大機會

435553 econ Chem

A1: hku nursing
A2: poly account
A3 city account

咁樣得唔得

A3 定轉poly bd
Combine cert .....
Thxxx

禁機會有幾大 同埋a2 3有咩可以塞落去搏

434444 chem bio
JS3002
JS1202
JS1207
好難揀...

其實OK 架啦
你真係咁怕 , 可以放D LU

354544 bio econ
a1 a2 想搏下 hku poly nursing
a3 應該 poly social policy administration
咁排有冇問題？

大電唔會太搏咩??

A1係新科所以都冇得參考, 可以擺A1搏下, 不過有風險
A2 你個分係OK既, 高過平均1分, 所以呢科擺A3會好D因為有100個學位,機會都大D
A3咁擺都OK, 你夠分既, 不過學位得22個, 所以都有D風險, A3盡量擺D穩陣既好,所以依科可能擺A2會好D.

祝你好運!

中文：4
英文：4
數學：4
通識：4
物理：3
BAFS:4

A1: 科大工程
A2: SSSDP 東華放射
A3: 理大BSE HD
會唔會太搏

中英數通 m1 phy chem
4 3 4 4 3 4 5
A1 poly broad eng
A2 city architecture and civil
A3 poly transport eng/ environment eng
其實ploy係咪唔穩 weighting 完個分有d低

A1會

咁快考慮呢D?
唔睇下LU 個D博下?

咁如果City ME落左去A3 原本A2有冇好建議???

4664 phy 7 chem 5 bafs 4
想問入physio 或者 cu qfin 係咪穩?
同埋邊面出路好啲?

BD eng 可以比你year 2揀大電

師兄 你無bio
Polyu physio就比較難了

當然physio出路穩陣

我想入bba accountancy
Best 5 25分
究竟A1 應該博cu account 定cu bba 好
定係A1 擺account A2 擺bba A3 擺poly account 好
Cu account: JS4240
Cu bba: JS4202
Poly account: JS3911
想就實想入cu 架喇 但係都好危
求指點迷津

可以用UST 個jupas score calculator計計佢

1. JS4329 Q2 係25.3，你個分係21，而且quota只係得20個，差距較大，唔建議放A1
2. JS4401 Q2 係32.5，你個分係30.8，quota比較多，有501個，你可以放A1搏下，但A2 A3 要穩陣至得
3. JS3703 mean 係20.8，你個分係21，quota比較少，只得31個，你可以放A2，但A3就要再穩陣啲

唔好bse hd
人人叫伏

有冇想話讀 商? 文? 邊d

兩邊都得

444444 ict bafs
a1 js3868
a2 1204
a1 a2 機會大唔大
a3未諗到 唔知有冇推薦
但求有8大讀

ust sci差median 2分

Poly nursing唔得了

cu pacc 冇乜機架喇 你真係非常想擺都可以擺下 照上面既a1~3 都係冇咩問題

324453 geog phy
a1 測繪hd 有無機

434455 歷史 倫理
a1:JS1108
a2:JS7216
a3:JS7709
知道自己唔算穩 但希望巴打睇下 點樣可以更大機會

如果有interview可以博吓

同埋想問下A3 擺poly account 穩唔穩陣
定係保險啲擺bu account

3 4 4(4) 4 5 4
Phy Chem

A1 poly mechan
A2 poly BD Engineering

A3 就唔知點揀 但主要都想揀返engine

同埋 A1 A2 會唔會好博

542454 history bafs
A1 JS6054
A2 JS3296
A3 JS3480
係咪太搏？
謝謝

434444,商科
八大有咩可以揀
唔考慮ou

利申:樹中垃圾雙修，好想離開樹中

A3 一定要超級水泡

無
離開樹中再retake比較實際

中文：3
英文:2
LS:4
math:2
hist:5
Econ:3

下年點樣可以升返U

建議插個 poly gscm 上年收b5 21.8 可以搏下既 lu就真係唔好擺 因為佢睇4+1

Poly hd多負皮

JS3868 average 係20.9，你嘅分係21，quota有92個，你可以照放A1
JS1204 Q2 Q1都係28，你嘅分係啱啱28，quota有101個，都可以照放A2
估計入到A1 A2 嘅機會都大

A1 可博下
A2 應該都OK
你會唔會諗住讀BU?

Qfin 都幾穩, 不過留意返得38個位, 同埋有修讀其他應用學習科目會有額外分加, 有可能競爭會大左
巴打想問下個physio既code係?

定hkcc n 展

巴打好似miss 咗我 好驚好似舊年排衰冇得入u

咁如果
中 4
英 4
數 4
通 4
之後445 bafs chem econ 咁樣
巴打又點睇

hku engine 100%入唔到
ust 可轉a1 博下嘅
不過你m2個分咁撚樣
講實好大機會入唔到
事關m2通精有weighting
我勸你都係a3放下shitty啲engine

3636

5354654 chem phy bio
A1 poly nursing
A2 hku nursing
A3 cu engine
A1係咪無可能

Qfin啦，pt以後東華搶食就煩

BU專上啦

我都係

4445554(Econ 旅款 geo)
A1 放HKU nursing 定HKU E&F會有機啲？
A2 CU ECON
A3 POLY 語言、文化、傳意
咁排有無問題？

唔好入科大呀

如果3636既話, 巴打差大約2分, 不過有130個位, 可以放上A1 搏下

pish

文科仔玩醫學是否on9?
咪搞nursing

ok既, 上年個mean b5都係21.8
英又有4, 都穩既， 放a1/2

434444 (Bafs Econ)
A1 HKBU BBA
A2 City Dep of Econ & Fin
A3 LingU BBA
咁樣搵唔陣？

745665

HKU JS6860有冇機

呢個份冇得講穩唔穩 3個其實都好搏 最好唔好擺lingu 同bu 你輸4+1贏 b5 諗下poly同city

4544544

a1 ust b&m
a2 city acct
a3 bu acct

咁樣擺會唔會太保守？

Pish

咁嘅分一定入唔到hku

22分差不多

好迷茫 求解答

A3穩陣啲好

25 BBA穩好多

你4+1幾多先 照計b5 poly收硬你架喇

選修科係咩?

ust BM都沒可能啦保守= = 轉poly or HKU UST商科收生起碼要全5以上啦
主科有3個4收檔啦

BU就太保守 A2OK

搭單問 poly定cu nursing

3454444 phy chem bio

1. CU PE JS4329
2. CU engine JS4401
3. Poly engine JS3703

但求有書讀 唔該

我6454554啊

科大英文升2定3 收檔啦

放心照去 poly a3 接實你

轉中大 or polyu

334445 4中史 5旅款
A1 poly社政
A2city政政
A3edu so sci有冇機

全部轉BU啦 咁差

好 多謝巴打

A2推上一格
A2補入嶺大

A1。兩個都好危，至少拎25分先穩

632644
A1: Poly Social Work
A2: City Social Work
A3: Long U 中文

唔識A1A2排邊間社工好 仲有Bu擺唔擺A1好

Thx

CU 10%
係 因為英文太低 100%入A3

A1: Mid score 25, 巴打24.5 搏得過, 學位又多
A2: 依個機會大, 又有80個位
A3: 依個機會都大, 加上睇重理科成績, 巴打你BIO又掂, 又係有大把學位

巴打你依個排法OK

best 5 27先穩E&F

65%入到A2 0%入A1 30%入A3 5% OU

4454 445 chem bio phy
想入PolyU nursing 有冇機會

真係? 冇機咩

Poly BD eng考慮下

434546 (bafs econ)

A1 js1002 (city account)
A2 js2110 (bu account)
A3 js2120 (bu bba)
咁排得唔得？
定A3放ling u bba 好？,thx

15% 入A1 65%入A2 15%入A3 5%入OU

344545(bio,econ) CU Hotel man 有冇機！！！

同埋係咪睇interview 先多過個分！

幫細佬問
4444455
中英數通phy chem bio

佢想入nursing, 想問下呢個分有冇問題🙇🏻 小弟AL老鬼dse d分唔識計

Preference: Poly> cu> hku

Hku nursing4c2x同best5都過mean
如果a3都應該retake
即係A1 cu nursing?

hku 25分穩入。同人講讀港大勁啲定poly勁啲，你自己揀。入u唔係淨係為讀書嘅

2344443 中英數m2 geo phy
想報civil 各位可唔可以俾下意見
Hkcc asso eng / civil hd
定 ive civil hd 定 cccu會較好呢？
之前冇報過eapp係咪已玩完？
因為hkcc得今日 依家好亂

save 穩陣排法 a3唔洗放lu bu接得實 英文3 比mean高1分即可接實 你4+1有22

phy 5
bafs 4
Econ 4

冇可能

我駁 A1 cu hotel man
A2 poly hotel man
A3想穩入應該放咩 （主要想商科）

CU engine唔算穩?

HKU Nursing JS6468 嘅Q1係24，你係23，quota有190，放A1好啲
HKU E&F JS6767 嘅Q1係29，你係27，雖然quota夾埋其他programme有305個，但會有少少搏

CU Econ JS4254嘅Q1係23，你係23，quota有70，可以放A2

Poly Lang, Cult & Comm JS3480 average係22.3，你係23，quota有85個，放A3都可以

a2 上a1 a2 a3 擺你想睇既商

NURSING
實力:CU>POLYU>HKU
名氣OLYU>CU>HKU
U排行+無知:HKU>CU>POLYU

e&f跌到6科29？

巴打你既分都夠入CU bo, 不如你A2 cu, A1 UST?
跟返個比重CU巴打你係有優勢D因為你有BIO 6有CHEM 5,而且2科文都係X1.5,甘UST A1可能好D

英文3不要hku了入到都玩自己

好唔該晒你 咁BU BBA又點睇? 真係好多謝你

謝謝巴打 A1我會諗清楚啲，不過我想知HKU combine cert會唔會扣分？

3344 5 chem 4 econ
A1 city economies and finance
A2 Cu science
A3 ust science
咁樣得唔得 盡量商科 無商科都希望有cu

幫個妹問
433423 bio geog
係咪入唔到U?淨係夠分asshole hd？

唔好漏左我呀

我43432(chem)
想試下A1搏東大護理，之前佢地D人有黎過學校介紹佢地個課程，話會有d學位留比無咁高分既人，你地話搏唔搏得過，定係我太大諗頭

求教呀
btw會唔會有D其他科我有可能搏到，工程社工個D

YES 幫佢搵個男朋友先

唔好擺bu bba 佢計4+1架 你輸4+1 但係贏b5 所以唔好擺bu同lu既bba呀 浪費位置

中：3
英：2
數：5
通：3
物理：3
電腦：3
想讀工程，有邊間asso好介紹

A2 50% A3 100%

港大好似會
中大唔會（除左神科）

BU專上

5 5** 5 5* chem 5 bio5** chist 5**

A1 hku dental
A2 cu mbchb
A3 hku speech

Speech會唔會唔穩 因為收好少人但我個分高過佢upper quartile o唔ok?????

好 多謝你 咁我依家咁排點睇?
A1 City 政政
A2 City E&F
A3 Poly gcsm

入唔到U冇20可以走

34544(phy)4(econ)

a1 city management
a2 city e&f
a3 唔知放咩好 (BU bba?) 最好商科

佢網有寫自己check

後面唁重要 A1有少少機會 唔入A2入緊 可以轉polyu 唔要BU

幫問
中4 英3 數 通4 bafs 4 econ 4
A1 Bu bba
A2 Lingu bba
A3 Lingu sosci
穩唔穩

Best5 17分是咪冇機入到ugc degree
利申：英4數4 咩ugc degree都得

OU好D WO

343542 econ chinhist
Jupas點都想放啲嘢入去有冇咩有機

a3 should be okay but beware or limited quota

利申：MBBS

幫人問

334444 ECON BAFS

JS1002 CityU 工商管理學士(會計)
JS7200 LU 工商管理學士
JS8371 EdUHK 企業、會計與財務概論中學教育榮譽學士

有冇機會 佢話想讀商科
有冇其他好選擇?

借朋友 ac 問的

今年Retake
7 3 4 4
中史 5 經濟 4-->5 中國文學 3

A1 中大中文
A2 中大中文教育/港大文院
A3 浸大文院

請問可以一試嗎

A3係搞笑? 轉BU OK?

MBChB未必得

好想入政政?
A1 City 政政
A2 Poly gcsm
A3 city is
其實is a3都唔穩架 但總好過你 e&f差成2.5分weighted score

A1 難D, 差成4分
A2 都係機會比較微
A3 非常難, 差成4分, A3 應該擺D穩陣既

巴打建議你重新揀過
同埋CU都幾汶水

23分可能連中大bba都唔得

5*5*5*45*4
econ geog
best5 28
想問下a1 hku arch
a2 ust econ and finance
a3 poly surveying 有無問題？

其實咁低分仲要商科不如考入OU?

sorry MBChB得

入硬asshole，幫佢買定condom

隨時無OFFER

唔係好想入政政嘅，係有啲興趣+見佢收分比較低

可以 A3好保險 A2唔好再揀中大揀個理大或城大

咁點算好, 已經叫佢搵下有咩ASSO/ HD 讀架啦
但JUPAS 排咩好D呀?

咁我cu>hku>retake
Thanks

呢個分...真係要諗下HD/ASSO 或者OU

同median差3分係咪已經好搏?

retaker 25 分
A1 hku engine
A2 ust engine
A3 Poly civil
安全嗎？

344454 ba econ
有咩商科揀

咁有咩商科可以讀 盡量想city / poly

thx

A1未必得
A2得左
A3放個多位既好啲

HKU唔睇CHist你粒5**嘥左

你識design? A1要有作品 你有沒art sense?

每科咩分唔講好難答你

A1都入到

How about dental do u know anything about dentistry admission??

詆下lingU BU 或OU

咁都可以繼續咁擺 b開始放d ou咁樣 偏理應該唔揀架喇??

BU LINGU OU

33444(Chem)3(bafs) jupas 可以搏咩

354455* bafs econ
A1 Ust bba
A2 city enf
A3 poly anf
Ok?

dental收36你35少少危險

EDU有D機會 A1轉BU

A2 ust bba仲好la, account唔難入
建議你都係睇多D account既出路同AI既野

CCCU

點解A2A3唔掉轉？

沒

有冇機搏到city是但一科

真心鍾意design就讀di啦

Poly Nursing JS3648 average 係23.9，你係22，quota得173
CU Nursing JS4513 average 係5.0500，你係4.3333，quota得197
HKU Nursing JS6468 Q2 Q1係24，你係22，quota係190

三間嘅分數都相差兩分左右，機會較微，如果想搵一個放A1搏，A2 A3就要好穩接得住

中意enf多d

4566 6676
Phy chem BAFS m2
HKU bba law得唔得？

OU

4344464 best5:22
A1擺poly酒店會唔會太博? 我睇啲stat都有幾多22分 但我英文差

4343（M1)455
Bio econ
想入nursing /三大 有冇可能

ou nurse包底實冇死

Best 5 25? 如果係A2 安全 又多位
A3 擺A2好D
A1 就諗下好啦

A2擺A3, A3擺上A2搏下, A1再揀啦

唔需要OU

BU會唔會易入過CITY?
我見CITY位好似多D . 唔係幾識
利申唔係DSE

有機
不過英文5驚你讀唔掂

我433424
要入大學既話剩係入得OU
定係我直接排poly HD算

A3高分過A2，你諗過穩陣嘅擺A3啦

坦白講，呢個分好難入到
真係想入degree嘅讀住asso/hd嘅相關課程先啦

OF ｃｏｕｒｓｅ 你今年出世? 多位自然多人報 CITYU 商科幾把炮

求解答

3454 44 phy econ
a1 city management
a2 city econ and finance
a3 city ee （有冇更好選擇？）

a2夠穩

a3可以轉cityu

冇 可以報定hd

ust sci

bu 啦

A1睇其他野多答唔到你
A2A3穩

Bu /cu社工會唔會好博

yes

/ou nursing

Me 4c2x 37

會

第一個就city 咪咁啦 第一個點都三大 a3先city
利申 讀緊你a1個科

冇可能入到社工

bu 計4c+1 喎

理科可以一試3大 因而文科仔揀唔到

幾間Nursing分數如下
Poly Nursing JS3648 average 係23.9，你係25，quota得173
CU Nursing JS4513 average 係5.0500，你係4.1666，quota得197
HKU Nursing JS6468 Q2 Q1係24，你係22，quota係190
OU Nursing JS9740 Q2 Q1係19，你係20，quota係70

Poly機會大少少，而且建議你搵其他科喺A2 A3接住

商科仔唔想入BU wo

擺啦，A3接住

咁既分 真係唔得

17dse 434653 (中史ict)
A1 poly js3480
A2 city 政政
A3 lingu 中文
咁樣穩唔穩？
我係自修生，所以要combine cert，但今年成績好過晒上年，係咪都要combine?
因為我想搏中大通識教育，但要penalty
求解答

A3要轉

464443(geog bafs)

A1 JS5300/JS5315
A2 JS3583 poly management
A3 JS1005 city management

A1放ust bba會唔會好搏? 計埋weighting都差過上年lq 2分
如果想試三大商科/社科有咩提議?
A2A3係咪都應該算穩?
唔該晒

745665

1.JS 6860
2.JS 6810
3.JS 6767

點樣

巴打係咪淨係想讀science? 你D分數唔錯既, 其實可以擺D poly, city, bu個D水泡科, 同埋佢地有D science類既科都唔係收得特別高.反正你A3個D都機會大, 巴打係咪想入OU讀science

17分只求degree有咩博得過🤔

2 3 5 4 5 4 3 4 ba chem phy m2
報咩hd好

係
如果咁樣會唔會好啲
A1 city AIS(我見佢hist 同geog都*2，計過同LQ差一分)
A2 city 政政
A3 poly gcsm

A1OK A2同A3同科 轉另一隻商科得唔得?
management 同account 係最多人揀

A2諗過個啦

A3難過A2 on9?

唔該哂巴打先🙇🏻
A1放poly
A2放ou nursing

暫時咁樣o唔ok?

Chist唔計架好似

我中文3驚唔夠分姐
what if city information system

明愛專上院校

廣州恆大

要低分啲？

樹大

想問下344454 econ ba
有冇機會入到 city
JS1106 - Department of Media and Communication

只求degree OU幫到你

dental我唔肯定，MBBS就好似唔計CHist

咩係 im

644564 (geog econ)
A1 cu hotel (interview有send email話表現好)穩唔穩？

分係夠 不過唔建議 同一科

OK

炒咗科writing啫我諗問題唔大

穩

35454(chem)3(phy) 4C1X/B5都係得21 八大有咩讀

Ps已經係retaker 諗緊tritake

jupas 冇呢科喎ching

擺啦
A3夠穩就得

我冇報mbbs 呀 但佢講得4c2x electives都冇講明要chem???

理科仔有phy 可以報工程 唔算沒機

放A1 無問題呀

100%入wo on9?

計chist，你4+2 37，去馬啦

出得email都係想你報姐

poly啲engine啦，city,ee 包底就ok

Ling u 中英得3會唔會難入

你英文咩grade 有4 a1就穩

哈巴打你咁既分連個官都send email話表現好使驚

係非常難入 而且係睇4+1

理科仔入大學比文科仔易入好多

454454 (phy chem)
A1: Poly eng BD JS3313
A2: poly ISE JS3557
A3: City ACE JS1201
排成點?

345(4)444
A1 UST engine
A2poly u engine broad discipline
A3 cityU civil
太博?

中英數通m1 phy chem
4 3 4 4 3 4 5
A1 poly bd engine
A2 city architecture and civil
A3 poly transport/ environment engine
其實poly穩唔穏 weighting 完個分有d低 好迷惘 求救

應該轉乜？

Cityu 啦 沒野好揀

唔好漏咗我

Electivehy chem

求做degree holder

咁A3轉JS1007 city marketing呢?
定係應該諗下bu/lingu?

求救
443444 ECON HISTORY
係咪淨係可以博LING U SOSCI?
或者有無其他推薦係夠分
因為我無咩話對咩科有特別大興趣

有既,仲4+2,睇你讀咩

我都諗緊係咪IS 我啱啱meet 到lower quartile 放a2定a3好

442456 b5 23分
A1放poly JS3480語言文化及傳意廣泛學位穩唔穩？

推 求建議

英文有6唔應該諗bu/lingu 仲衰 marketing睇面試 之後都係 毒男唔好揀Cityu marketing marketing係Cityu 係王道 你靚仔想食女可以一試
保險就cityu account finance 或者冷門少少果D

A1: 高過佢average
A2: 呢科就新科所以冇參考, 對返相關類似既學位巴打你應該夠分既
A3: 呢個都穩

不過留意返city個計分轉左,有可能有D出入,所以將A1擺A3, A2擺A1同A3擺A2可能會好D

有靚女食

對唔住
對於我呢個分黎講係咪太大貪?
我見佢地全部都計best 5

5 5 4 5 5 4 4 bafs phy chem
A1:city law/hku bba(is)
A2:cu ibba
A3:city gbus

咁樣有冇得搏?

434455* (Econ Hist )
A1 city js1108 社會科學學士(公共政策與政治)
A2 city js1004 Department of Information Systems
A3 ling u 中文/social science

會唔會太保守

ON9 有理科仔優勢去同文科仔搶商科玩自己?

其實擺A3都得, average 22.3, 學位都幾多. 中英+3X, 巴打你真識食

4344444
城大accounting有冇機

其實搏ibba都重得啦

323546 Geog history
係咪乜u都唔洗入
排hd應該點排？
仲有咩可以讀
好迷茫

同問呢科
434653 中史電腦，放A1 ok?

東大pt

咁既成績 你都唔好意思入啦

其實你其他科都叫考得幾好
係差科英文
你會唔會retake? 或者讀住HD ASSO 先再考多次英文?

浸會專上啦

無

JS3313 average 21.8，quota 69，你係21，可以放A1搏，但機會唔算好高
JS1201 Q1 30 Q2 30.5，quota 109，你weighted 29，反而有少少炆
JS3375 average 21.6，quota 22，你係21，放A1/A2會好啲

中數都係好差WO DSE計前4科wo 你retake要take 3科wo

其實我想讀中大多過ust 但係呢個分係咪冇中大商科或者社科搏得過
如果最後A1都係放ust 係咪放5300好啲? 因為check唔到5315上年收咩分

博下LU好過

中大econ finance management 都得 易過UST

如果係計CHist就恭喜巴打，HKU Dental收左你

344335 想入it
Poly computing
City cs
有冇機？
要點排？

Chem, ict

faculty咁收ust會易入啲，cu ibba/econ median要6科29

476577 chem econ
A1 hku qfin 掂？

中大唔揀會計係就得啦

危,上年收43

咩科？Poly有weighting，自己訂

3454444 phy chem bio
A1 放CU engine搏大唔大機會
A2 poly JS3703
A3 city JS1205

好迷惘

係 入到去再同其他人鬥 你比心機D啦

掂

你咁揀幾好呀, 全部都達到佢地既分數, 又算穩陣, 不過有冇諗過A1 搏下D差1, 2分既U?

A1可以搏但機會唔大有心理準備

3 3 5* (5) 4 3 4 m1 phy ict
A1 UST ENGINE
A2 A3 CITY EE / CS

RETAKER 咁樣放好唔好 A1博唔博得過
求救 THX

推推推

A3放棄LU既中文啦 得4

math m2有weighting

點解tg jupasman 得一個tick
想幫學生問

掂 CU轉HKU得唔得 機會再大番D

ust有冇用過佢個cal計過幾多分？基本上中median已經穩入，

中大management即係ibba 會易過ust

可搏

hku難啲，best 5要23以上先好揀，同埋佢phys有weighting

諗緊hku qfin ust gbus 點放A1/A2
any suggestion

HKU唔得，近年多左好多人慕名報HKU engine

可以考慮下poly hd
你中英加最佳3科:20
大部分既科上年既收分都係係18-20分咁上下
不過有唔少既科係phy chem bio m1/2方面有加乘而你冇
所以如果你求poly hd offer既話可以簡啲冇咁著重weighting既科
你可以睇下邊啲科有興趣既再自己排下放上黎
之後可以再幫你排

3353 234 m2 bafs ict有咩可以揀

Best 5 21 你仲水人轉Hku cu都有少少閔

UST呢? 仲係學得好多人揀CU

City先

gbus冇唔使放
qfin go go go

Why

CAL完得35.5 MEDIAN 要40

City law 無機？你計下 weighting
Hku is / cu ibba 差唔多分wo

你咁諗時人地就咁諗架啦

344454 Econ acct
A1: city mkt
A2: city media and communication
A3: BU BBA
會唔會太危險？

你六科得36

中英數通經企
3 3 5 4 5 5

b5 22
a1 poly anf
a2 city enf
a3 poly acct

穩唔穩？

咪poly hd遲早你都要英文考到3先俾你上u,但hd課程啲通識爛你grade
我有朋友兩個18分，一個engine hd一個hkcc asso商科，前者以家上唔返去，後者攞左shitty offer

D分年年都變 你都係博姐

仲有科 phy m2 7 有冇幫助？

一係一人讓一步 UST

A1 ust gbus
A2 ust qfin
A3 hku qfin
一定入到信我

hku不嬲收高少少最低都22

求大大幫手

有無人夠膽搏下HKU既IMPB

[ quote]
hku不嬲收高少少最低都22[/quote]
一係一人讓一步 UST

gbus未必入到仲要UST
位少狀元級先好
其他入左，恭喜你

GBUS > QFIN?

3344543 chem phy m1 想入city or poly嘅science科or engine 入到咩

a3盡量放啲收好多人嘅科eg faculty咁收嘅科

所以poly放a3好易瀨嘢

幫埋fd問
534443(Bafs Econ)
a1 js2020 bu文學士
a2 js7101 ling u 文學士
a3 js9011 ou中文文學士
有冇機會

唔太穩

city acct呢咁？

好搏喎, A3就ok

講講背景 今年retake自修左m2 overall升左1分
有無可能有ugc offer

4c2x 26 點算好大落差

20分可試但預定後路

睇下計完weighting mark係幾多先啦，正常cu易入過ust

好似唔係用b5計

本身係想擺JS1105係A1 JS3480就擺係A2
但佢唔係計b5所以唔搏 想將JS3480調上A1睇下穩唔穩
唔該曬

可以考慮下city poly bd既bba

詳情，想讀咩

你都on9佢高過ust gbus lq
翻老母個閪啦

咁如果咁放呢

a1 poly anf
a2 city enf
a3 city acct?

344444 (ICT,THS)

City CS有冇機？ 仲有啲咩可以揀

文商都冇所謂
best5 22 ibba搏唔搏得過

A1都搏得過，啱啱去到個mean，其實擺A2都可以

商科唔熟sor9，咁得啦

344444 文學 ict
4c+1x 19 best5 20

A1 city apss/bu sw
A2 city creative media
A3 lingu 文研

有無機

你無其他野揀
A1 博下都無坊 , 你又唔係差好遠 加上學額都收得多

巴打我434454 有冇機入cu science

求大大

JS 1105巴打你個分同佢差少少, 2分左右, 依個擺A1搏下好Dwor, 仲要得39個位, 好過徙左A1依個搏位

我
446(5)466 入左
2015入果時M1/M2未計一科
不過你個分應該穩

Retake要3科 咁慘?.....姐係英文就算上到3都無機入？

cu ibba計6科，26應該係最低個班要睇運，一係搏cu econ然後year2轉系

轉乜撚呀咪害鳩人啦

三科都唔同方向
揾錢就engine or acct 但求唔餓死

Ibba 好似29median(6科） 所以真係有啲距離 有冇諗下入engine再搏trans 中大都算容易轉科

其實HKU QFin 33都夠入
識好多人都係32/33入黎
所以你其實幾穩
問題係你係咪真係好想讀qfin
建議你睇下三間U既QFin同GBus既syllabus睇下啱唔啱心水
同埋真係要睇你鐘唔鐘意間學校

利申：夠分揀CU QFin但係最後揀左HKU QFin，因為Hall Life正

入到大學就唔想讀書同想玩女女架啦

原來想讀文商 中大既話好似都有啲文科收緊22分左右 可以搏下

唔係計best 5咩
應該揀ust bba定ibba放a1

442445 geog history
City翻譯及語言系 點睇

計六科?
我睇JS4202 integrated bba ,今年轉左計Best 5

咁又係econ乞食

抆到仆街喎
英文4都冇就想入CU?

炆炆地，因為都低過Q1 2分

yes不過做老師is OK 通常有主任做 3萬幾蚊人工fat fat

suggest retake 英文 Math 語文底差好難asso入到U
Math 就好易上四

冇m2入唔到

咁仲大鍋通常啲人第二個elective唔勁，計六科都仲有啲機，best5真係無24唔好諗

其實今年有可能
放個A1一搏囉
今年4+2 26可能已經等於上年4+2 27甚至28

Ust 如果你食正英數22分其實都有機既 識幾個都係咁

LQ都掂唔到不值一試
數學2咗好蝕weighting

唔得

係喎 今年轉左 記錯左往年sorry 但best five 估計都要24到

435444 想入商科

a1 js1004 city information system
a2
a3

a2a3諗唔到 有咩推薦

443444 econ history
A1 JS7300 LING U SOSCI
A2 JS3038 POLY HIGH DIP
A3 未知
請問各位呢個成績可以博到咩？
應該點排好？唔上唔落好迷惘

呢個分 唔怕無OFFER , 慢慢揀邊D岩心水仲好

唔好意思但真係好想再問
344444 hist geog
A1 Poly gscm
A2 City AIS
A3 City IS
點睇?
個人都係偏文商
唔該咁多位先

搵定後路先，呢個分太難定下定論

中英數通經企
3 3 5 4 5 5

b5 22 分

a1 poly anf
a2 city enf
a3 city acct

咁穩不/

weighted差三分，都有少少炆

ON9仔沒讀過design咪撚揀creative media la

comfirm左有poly psycho asso
個人偏文商或運動仲有無選擇

poly material engine

best 5:22
4個必修+2個最佳選修科:25

a1 js346 poly anf
依科上年既平均收生分數係23.2
計重英同數
但你雖然數學唔錯但英文一般
都可以一試
A2 js1003 city enf
計4c2x 英x2 數x1.5
計完weighting之後你有30.5 低過上年既中位數(32)
A3 poly acct同poly anf計法大致相同
而且都係爭中位數一分
所以建議你a1放poly anf/acct
a2可以放另一個 或者再放一個穩少少既科
A3要再考慮更加穩既科 例如CITY ACCT 選修科會X2

咁poly or bu有邊科可以穩入 想讀商

retaker 4354444 phy chem m2
a1 poly EE
a2 poly bd engine
a3 city ee
咁排o唔ok?thx!

6454554
Best 5 25分
想入cu account 不過應該冇乜可能
Bba 都仲可以博下
私心就鍾意cu 多啲既
但係cu bba 就冇得揀account 做major
定係其實應該揀ust account 做A1
咁A2 應該擺咩
A3 就應該擺poly account
求指教

求意見

你覺得ampb收幾多 我估qfin個分

中文4
英文3
數學4
通識5*
中史5
電腦3

應唔應該搏poly js 3480(language, culture and communication)

A1,2,3 都好汶水wor巴打, A1 搏得過, A2汶水多D, A3擺個入硬夠分架啦

Cu econ

3354chem4 bio3
A1:js1201
A2:未諗到
A3jssu65
想問a2應該擺咩工程相關科目？ 咁排又有冇問題？唔該

我覺得會介乎qfin同a&f之間
Btw
Ust gbus同qfin都好睇interview，所以唔係100%穩
A3我建議cu qfin，比較多位同穩陣d

睇你將來好想做會計師
3大做到會計師機率算最高 poly就難好多 A2放 CU management or hotel 啦

咁A3放啲咩好? 我見文商好似都要21分

低一分啦我估

A3 BU

搏得過,可以試下A2 tim, 巴打你差0.3分姐. 佢計中英+ 3X, 可以唔計電腦,咁你有22,佢收22.3,加上有85個位,有得搏

a1穩唔穩

A1應該擺LQ分
照咁睇你City enf好抆水
最好就A1 city acct A2/3 Poly acct 然後再搵多個穩入ge

咁A1 擺cu bba 好定ust account 好
始終對management同 hotel 嗰啲冇乜興趣

幫朋友問

433444 econ account
有無degree可以讀，咩科都得

其實冇話唔得 但要有定心理準備 唔得就ou 其實佢都冇得穩陣架喇 band b ou既話咁放已經係冇得再好 因為科科佢都差lq1-2分

咁排唔排Poly好

6 4 4 3
Bio 4 econ 3
A1 poly nursing
A2 poly linguistics
A3 求其擺科水泡
咁樣得唔得？
a1係咪太奢想？

CU BBA有機

咪老點bu喇 4+1得19 差上年成2分仲擺bu

我會建議你
A1 cu pac
A2 cu ibba
A3 ust acct

A1 可以用黎搏
A2 係因為我見你中意中大所以咁建議 我個人覺得入到中意既u讀書會好啲 至少我係咁 同埋你個分都幾穩
A3 base on你中意acct 同埋計過你個分係上年ust acct median所以都算穩陣

其實中大同科大既商科都勁 睇你中意邊間學校多啲 我個人覺得學校算係一個幾重要既因素 希望幫到你

A1 A2都太唔掂

咁我a2 轉poly acct又點睇

即
a1 poly anf
a2 poly acct
a3 city acct

但係佢似想做會計師多D wo

A2上年收b5 mean 22
我唔應該搏？

best 5 19, 得OU依條路揀

唔理讀咩既試下lu visual studies
上年有人18分入

搵女朋友比張長期飯票得唔得?

中英加埋要8?

人地有作品架on9

Visual唔係art
2樣野黎
冇作品完全唔識都入到

求大大再現

擺個bd喇 poly

443444 博唔博到A1入BU SOSCI?(JS2610)
如果放Ling U SOSCI(JS7300)係A2係咪一定唔得？

其實做acct唔洗讀acct big4有一半都唔係acct major

A1有冇interview? 有少少搏

bd即係大類收生？

咁我a2 擺poly business點睇？
但我會想acct多d

咁a2 放city acct
a3 放business bd
咁好不？

bd 到year 1 想揀乜就入乜架 poly

唔好漏左我

其實你知唔知GBUS同QFIN個分別
好概括咁講GBUS吸引之處只係提供幾次exchange機會同大量connections
QFIN就professional好多, 就算睇畢業生人工都高過 GBUS 少少

但係語文差，佢會唔會唔收？因為佢話中英有weight 但冇講幾多

咁我照放
a1 poly anf (真心想入)
a2 poly bd business
a3 city acct
是咪咁？

sorry ,我知我好長氣，但我都係想穩陣d

重申
中英數通經企
3 3 5 4 5 5

434546 (bafs econ)

A1 js3911 (poly account)
A2 js1002 (city account)
A3 js2110 (bu account)
咁排得唔得？thx🙇

你憑上面邊到覺得佢地唔知分別係邊？

借朋友AC問,

4354 343 M1 ECON 中史

A1 JS1003 CITY BBA E&F
A2 JS2120 BU BBA
A3 JS7200 LU BBA

咁樣有無機?
或者有無其他更穩/水泡科適合,推薦執一執?
自己本身鍾意商科同ss
麻煩哂

唉 唯有搏一搏啦， 唔該晒咁多位巴打先

544455*
想入nursing poly/cu 穩嗎？

ok 就算a1 2 唔洗 a3都接實

多謝晒咁多位巴打

咩選修

咁想讀poly acct 擺個bd落去 a2 a2轉a3

Pish一pish

bu lu 唔擺 改擺個poly gscm(poly最低bba) 你英文得3 又唔夠22 bu lu 會kill左你

5453 5 4
Chem Bio
三大普通科有無行

祝你好運

我記得你個a1 好似係放榜後interview

434443 geog hist
入LingU大唔大希望

22分有機既science
HKU就冇架啦CU可以試

Bio 5* econ 4
唔該晒

咁如果想讀返商科
有邊間U收分比較低？
唔該曬

有機，poly有weighting你elective都得好

544444 中史 Econ
A1搏Cu sociology
A2 city政政
A3 poly 語言
咁排穩唔穩陣？

唔好miss左我

ON9 入到去咪又係要培訓?

其他人咪又係finance多

4(5* 5* 2 5*)
4(5 3 5 5*)
Math 4
LS 3
ICT4
Phy3
想讀工程
八大有望？

唔好漏低我呀

physics 3工程

借人AC

我 retake 454444 econ geog
除左a1 city management之外其他都唔知應該點排 想讀商科 可唔可以比啲意見我

Best 6 26 econ 都無機啦

讀得qfin 睇乜 syllabus 想讀書既就 math/ science 啦
睇 fg report + linked qfin 既人既profile 好過

屋企人放榜 打算咁排
535*454
A1 cu social work
A2 bu social work
A3 bu ba

js1202 cityu chem
your weighted score:35
上年個中位數係34
可以考慮下依個

同埋可以試下用city自己個calculator計下

再對比下上年既分

A2: Cityu econ
A3: BU econ or Cityu infomation management

唔洗多謝我 入到大學放心

所以咪叫佢排中大pac第一囉 第三咪有個ust pac接住佢囉
我只不過建議佢跟學校喜好黎排

345443
4 hist
3 bafs
想讀文科
有冇推薦

再者我建議既a2咪又係business related乜我依家叫佢排文科理科 跟著叫佢入big4?

A1 CITY BBA E&F
A2 poly gscm
A3
我見gscm個收生都少,好似唔啱擺A3,咁A3仲可以有咩選擇?

同埋A1咁樣機會大唔大?

6464645 phy Econ m2
A1 hku a&f
A2 ust account
A3 cu account
好似全部都到median~LQ 係咪應該改a3做city/poly?

A1 Cu SW
B2 Polyu SW
A3 Hku Sw

其實a2可以一試 不過入到既機會都唔低
a1 a3大致ok
不過你最好double check下收生要求同weighting
因為我地可能會有出錯

3344 54 chem econ

A1: city e&f / cu science
A2唔知點排 想入商科 有無巴打幫幫手同看下A1博唔博得過

多口離題幾句
Cu account 由我個年29分到依家27分，收分係咁跌都係呢行乜料
我岩岩同舊intern 同事食飯，佢話佢big 4舊同事做到要做心臟手術

會計唔係以時間換取金錢咁簡單，係生命換取金錢

返正都係要讀acct 何必搞到日後咁麻煩

a1 差成3分 weighted score 你真係想試就擺下 a3仲諗緊

A1 Ouhk 自資nursing

A2 ouhk sssdp mental nursing

A3 ouhk mental自資

麻煩各位巴絲幫幫手，我幫我細妹問

中：4 (Combined cert)
英：3
數：2
通：5
文學&中史：4

A1:js1103
A2:js3480/js1108
A3:js2020

想問bu ba有無得博 淨係想讀文科或者教大又有咩大機會

相主可唔可以比下意見我

444344 Geog econ
Lu bba/sosci有冇機
八大有冇水泡科推薦下

有無人知bu 中研個lowest quartile 係咪21？ 20有無機？

city大部份bba都可以 你weighted score 有32 acct 個分都有42 其實係好穩陣

Best 5 26分
4C+1X = 25分

4 5 4 6 6 5 (HIS同GEO)

點排好 諗緊排唔排HKU BA , HKU SOC SCI, 中大政政 中大Urban planning等
完全唔知點排 之前果陣亂咁塞D野入去 呢家要大執

摩理臣山好多女

但求有8大讀

4473 5576 econ bafs ict m2
A1 JS4252 CU qfin
A2 JS4682 CU Enrichment Maths
A3 JS6767 HKU E&F定JS5331 UST E&F好？

同埋A1/2有冇機

444454 chem bio
Ust sci 有冇機

阿叔睇唔睇到佢話私心中大呀

435444 econ ict

a1 js1004
a2 未諗到
a3 未諗到

a1有冇機

無

Cityu個兩科 簡一科放A1

A2/A3 要放教大

a1都係搏 差上年lq 1分 但絕對可以咁搏

A1 cu sw: 同LQ差1分左右, 機會唔細, 擺A1到搏下OK,不過位就有D少, 得48個
A2 bu sw: 依個就差0.4分,機會比A1大D,擺A2都冇問題
A3 bu ba: A3就穩既, 你既分已經過左佢平均分, 1隻腳差左入去, 而且有155個分, 擺A3係OK既

巴打你既擺法幾好, 有穩既亦都有搏得過既
樓上擺HKU SW去A3咁夠薑

bu ln ou sssdp

沒點錯佢 做會計師以呢個成績入UST係最好

入到去爭科爭輸比人就後悔

有無去interview

無就難

全4 combine science econ m2
想入engin 點排好

睇番你仲叫佢放hotel 咁我又想問做乜7 思覺失調？

前途係最最重要 畢業只係過程

Don't miss

先acct 後中大OK?

Hku best 5 24 有咩問題

acct中大沒行咪叫佢睇下其他商科lo

都係中大既

a1 差成3.5分 基本上無緣

Poly nursing今年預要幾分？

真係溝通唔到 邏輯崩潰

435(4)454 bio chem
入唔入到東華 mls (sssdp)?

咁就好啦
我地應該唔會放hku啦
係Band B好難諗

A1 CU PSYCHO
A2 CU SOCIAL SCIENCE
A3 未諗掂

CHI 4
ENG 4
MTH 5*
M2 5
LS 4
CHEM 5
PHY 5

應該點排好...

Cu 有講咩科會打折 大多都係神科 pharm medic 同埋education科 你google cuhk more than one sitting of hkdse

有冇其他穩陣啲嘅science科

係咪掂到個min收生平均值，先叫做安全？
如果淨係掂到LQ會唔會好危險？

如果city E n F 同 management我係咪只可以揀一個 因為兩個都唔係穩入

巴打點睇city bms?

呢兩個program無penalty

A1 Cu Sw
A2 Cu sociology
A3 Hku sw/ polyu sw

讀社工唔洗乞食先

課程都有d psychology 你真係有興趣再讀master

Bu science or city u 個堆應該ok

新課程 無人會話入唔入到
除非你超高分
但你想入可以放係A1 一戰 (但你呢個分都多選擇啦 何必揀呢個先)

推

任何5科最佳成績:27
4個必修+1個最佳選修科:26
4個必修+2個最佳選修科:31

a1 js6781
放得ok 可以博下
a2 js5318
過哂med 都幾穩
a3 js4240
過到LQ唔到med
建議a2 a3對調

如果你想a2都係ust account既話
a3可以考慮下City

A1 搏得過,不過機會未必高,因為巴打你既通識英文唔算特別標青而佢英文通識有X1.5加成,有D輸蝕,不過同佢LQ比都只係差2分,不過留意返佢得41個位,要有心理準備
A2: A2機會大好多, 學位又有79個, 同埋巴打已經達到佢既median
A3: 反而poly依個冇咁穩, 應該將依個調去A2, 巴打差1.3分, 位就多既,有85個

巴打宜將A2,A3調轉, 咁樣防守力強D

Cityu無牌

443444 econ history
BU SOSCI有無機
Long U SOSCI穩唔穩入？
求教

識人中文細分6262都得3
正常？

345(4)444 Phy chem
A1 UST engine
A2 polyu engine-BD
A3 cityU civil
穩？

可能2個分係2頭1尾呢
而6係5尾 6頭
拉返埋 3真係差唔多

問多次巴打：
5*32444
Combined cert
A1: BU china studies
A2: edu bed chinese
A3 : poly u fashion and textile
唔該巴打！！我唔想今年又無得讀

633444
lingu中文 ok？

中文2左係咪可以收皮

e&f 穩呀你有32 median 黎

細分2224 , 岩岩搞左appeal

HD/ASSO
如果其他科高分 而差科中文
可以考慮RETAKE/ ASSO/HD讀住先再考多次

ok ar

巴打有D汶wor, 同佢個med差2分, 擺A1會比較好

443644(bio chem)
搏hku cu poly是旦一間既nursing係A1有冇得諗

唔該曬

唔記得左打我係repeater
個分係combine 左 唔知有冇影響

544535
Best5 / 4+1 23分
想入bu comm
佢上年median 同 LQ都係23
但計返中英*1.25
我就係同LQ一樣 低median 0.5
係咪可以一戰 唔該巴打

combine 好似得Hku cu會打折

一定入到 CU 夠穩
呢個時候諗係想過咩Ulife

唔會
得港大中大個別扣

Cu 易trans

補返
A1 bu comm
A2 JS2680 地理及通識教學雙學位
A3未諗好

正常
兩份大卷收皮

意思即係照舊JS1105放A1, JS3480放A2?
因為想讀linguistics但js1105讀linguistics maths要有3
所以先諗幾JS3480調上A1穩穩陣陣

可以 A1就係咁用

同埋佢收100+人

SW都唔去面試 = 廢左個排位

Hku soc sci 收得高過sw

3353 5(m1)5(chem)3(phy)
A1 Cu Science
A2 UST Science
A3想保險啲放咩好

同埋A1 A2博唔博得過,想讀Stat
CU今年轉左Best 5係咪大機會咗
同埋best 5係計邊幾科
physic weighting*2, 中文個weighting*1.5
咁嘅話係咪會計physic

求意見

仲要Hku soc sci major social work係無牌

A1: 巴打既成績已經達到佢既med,加上文科分有2倍加成,巴打你既中文5*唔會白攞
A2: 依個都冇咩問題, 要5科22, 巴打你BEST 5都有21, 加上要求中文5你都達到,係學位唔算特別多,只有64個
A3: 依個幾穩,巴打best 5 21,佢收生平均就21.1加上位都幾多,97個.

依個排位都唔錯, 不過留意返A3 fashion有可能要面試或者要作品, 加上可能都要D art sense,所以巴打記住留意返呢樣野.

HKU 得JS6731 先有

唔好miss

仲有咩選擇
想讀mls ,但city又無牌

444333(bio 中國文學)
retaker
bu lu有冇邊科有d機?

334444 BIO GEOG
JS2510
JS8624
JS1204
JS3442
JS1004
JS2650
呢幾科會唔會有機 同埋LINGU係咪最少8先有得諗

危

如果你真係咁想讀 你可以照擺
但我覺得可以放A3 , 而A1A2 放返其他其他院校Degree
個分唔好哂喎

545655 (econ music)
A1 CUHK JS4874 social work
A2 CUHK JS4886 sociology (interview有send email話表現好)
A3 CityU JS1101 applied social science

咁樣穩唔穩？
幫朋友問 唔該哂巴打

補充,最多poly a1搏吓

你個分夠入東華架啦

問題係你屋企人接唔接受到你唔要八大

個分同想入嗰科嘅mean差3分 仲要得26個位 係咪冇機啦...

19分係咪asso好過hsmc

好穩啦
但SW 係睇面試 重點唔係分數
加油

[

巴打你既分要入bu lu比較微, OU就OK. BU LU best 5都要求起碼20以上, 想要degree都係OU only.

a1 a2有啲博

a3 ust enf
過左median 幾穩
hku enf
都過左median
可以hku enf(收百幾人)放a3
ust enf只係收25人
可以放a2
cu qfin/emath可以放a1

你自己無諗過讀SW 真係唔好揀落去
但如果出路Sci 同SW 比 , 真係差天共地

屋企人梗係反對但佢地話如果grad出黎可以被ha請既話可以一試我都想入八大,但sci乞食,city bms又無牌,自己分數又唔係高,都無咩選擇

454453 bafs geog combined cert
想問有咩bba可以讀

微

你有冇仔細睇過東華既資料
同埋現實講 讀完都未必有人請
唔好比呢年連登吹奏有錯覺 好多都曲線
你細心睇多次jupas 有咩科岩自己先

City應該都有唔少係ok
可能ust都有機
你試下用佢地既calculator計下
再同上年啲median lq比較下
排完可以post上黎幫你睇下

A1個分係睇js4238(ifaa/qfin)定js4276(qfin/riskman)?
我meet到舊制4238個median但係4276連車尾燈都睇唔到 跟邊個分好

cityu 自己簡

3344 5chem 4 econ
Cu science 博唔博得過

新聞有講,今年東華mls全部20個畢業生被ha請曬,不過唔擔保之後年年都係咁

咁city e&f呢

推推

436454(中史，econ)
A1 JS4874
A2 JS2660
A3 JS2030
有冇機…

Js2510 有機, 差1.5, 唔好擺落A3 同埋有200個位,可以一搏
JS 8624 唔好諗, 差2分仲要得24個位
JS 1204 依個都好汶,差3分,機會相當微
JS 3442 呢個得19個位,又差2分, 都係唔好諗
JS 1004 呢個都係冇機
JS 2650 都係冇乜機

巴打你best 5唔夠20 連bu lu都平均收20以上, 可以疊埋心水睇OU/asso

社工好闊，好多類型，唔係探訪個隻
未必係你想像中咁
但係如果你本身無心做社工 真係免啦 留返比其他有心想讀既人
BTW SW 分數係其次 重點係面試，所以你唔去面試=主動棄權
Trans 科係都市傳說 又一個挑戰 同難

454665 HIS GEO

BEST 5 26分 4C+1X 25分

A1: HKU 社會科學
A2: 中大政政
A3: HKU文學士

可以嗎

咁OT同PT比邊個大機d?
因為只可揀一個
衰在冇bio

咁ust有冇計

認真 有牌唔怕讀 東大放射 / OT 好似好過MLS

Ok，A3接到

6443 bio 4 econ 3
A1搏hku nursing諗唔諗得過

Ou算啦
Hku nursing唔係幾好

咁js2510放a1?

所以你要好好諗清楚係咪真係放棄UGC Degree 而去東華...
呢個係一個好大既決定

有啲難

345443
4 hist
3 bafs
a1 lingu hist
a2 lingu social science
a3 ied hist
有咩意見

CU 比較其他大學 係易trans科的

gpa高唔高睇自己造化

city都係岩岩好 唔好諗ust喇

社工好多範疇
但係起碼肯對人,識諗活動
Trans科就唔好發夢啦

我覺得你呢家有D混亂，你冷靜諗下先
因為見你SW又唔去面試 亦無心想做
但揀JUPAS 揀完其實又唔係真係想讀 而一心想Trans U
你唔係好清楚自己想點咁..同埋你係比好多難關比自己
何必辛苦過完DSE同JUPAS 又要要衝多關呢~ 一陣Trans唔到 ,咁4年你係唔係甘心讀呢 ~

冇可能入到啦 讀asso

冇咩機

應該唔得
可以諗下OU
你個分應該穩

A1: OK, 岩岩好達到LQ,可以一搏,最緊要係多位
A2:呢個都搏得過, 通識,中文,英文都有加成,英文有1.5,中通識有1.25,係通識加成低D比較輸蝕,巴打通識考得好都加得冇咁多,不過巴打英文都非常唔錯,加上1.5加成,搏得過, 不過只有40個位
A3: 巴打呢個科過左LQ,達到HQ同埋有377個位,A3幾穩

ied 放返上A1
其他照舊

A1 CU PSYCHO 睇best 5,LQ收28 你個分要搏都幾難
A2 CU social sci 睇best 5,LQ收28 你個分都有D危,最好放D安全D嘅科

A2 JS2660放A1, 其他都危

Ust science JS5100
Poly JS3466
Poly JS3595
City JS1002
City JS1003
City JS1005
City JS1007

邊個有機博A1

Bu ？不了

係咪非psycho不讀不可先
識幾個人想讀social policy但入左bba,最後去讀番個post grad當完夢
其實我建議你俾3個理由自己點解要讀psycho/sw

666464
econ geog
a1 hku arch
a2 cu arch
a3 poly survey
請問咁排有冇問題

433434 地理歷史
想讀相關科

易唔易取決你讀成點
而讀唔讀得成 呢刻無人答到你 你自己都答唔到
好多人一心想TRANS 但讀完第一年成績追唔上 . 放棄大有人在

psycho其實好重數同stat
轉到都未必捱到

4546433 bio chem va
想入nursing
Cu就唔搏啦
A1 hku nursing 定poly nursing 穩入啲？
A2好冇擺埋定係揀其他科？
感激

Cu社科有大類收生
有得第二年major psy
唔使點睇GPA

唔好咁問
自己排左個JUPAS先問我地

幫friend問
中 4 英3 數4 通4 phy3 chem4 m2 2
18分可以博入咩大學
已經有水泡asso 但都係想讀degree
本來擺jupus
1.civil engineering
2.生物工程
3.電機工程
但3都要21先有機 所以可以點砌好個jupus博入大學

上年收31, 可放A1搏吓

442454 5係西史 數學2左 中英有8
4c+1 19
Best 5 21
A1 poly fashion and texttile
A2 lu history
A3 lu visual studies
咁排穩唔穩？

appeal成功係唔係會退返錢

唔好miss咗我

理論上咁排OK
但SW 分數係其次，面試先係重點
面得唔好 隨時NO OFFER
要記住呢個風險

345(5)4353 Chem econ phy

A1 js5300 ust bba
A2 js5200 ust engine
A3 js1004 city bba is
會唔會太搏

3443 44 ba geog

A1放edu geog education 得唔得
之前有in過send番report寫higher priority

A1: 已達到LQ,有64個位,搏得過'
A2: 呢個達到HQ都係冇問題
A3: 呢個都過左佢個average,都係冇問題

不過巴打留意返A2,A3 D位比較少,都係唔過40

hkcc engine 果5000 留位費我知jupas有offer就可以退 但如果jupas offer 唔岩心水我就reject offer 簡retake
咁5000 有無得退？

666（M2 7）7 755 BAFS Phy Chem
A1 UST GBUS
A2 HKU IBGM/Dental
A3 CUHK QFIN
點睇？有無其他好d既choice

幫學弟問

35**5*5**455** (bio chem hist)

入HKU 咩科好

Cu trans科唔難，不過應該點都要過3
Year 1都係讀下大通書通fac package，你可以take下psycho intro course，讀得好會易啲trans

想問334443 Phy chem
A1 Js1101
A2 js7300
A3 Jssv07
有冇機

no

Ust science JS5100 低median 3.5分
Poly JS3466 博唔過
Poly JS3595 又係英數倍大 唔建議
City JS1002 低LQ 4分
City JS1003 低LQ 3.5分
City JS1005 低LQ 5分
City JS1007 weighting好冇著數
A3最好放OU/HD會穩陣

有呢份report機會係會大D, 不過巴打你差2分,而且得20個位, geog唔係好睇interview, 都係睇分做人架啦, 巴打可以擺A1試下,機會未必大

今年retake數學升左一分～
而家分數
中英數通生物地理
4 3 5 4 4 4

combine cert黎

A1 City 社會科學犯罪心理 j s1011
A2 /A3 教院 心理學
其餘一個A位唔知道擺咩好

A1有沒機會？
其餘一個A位擺咩好？（覺得自己沒選擇... 唔知道擺咩好）

poly nursing 係 mental/gernal?
gernal會收高少少,mean 23.9 ,你都有24
mental 個mean 係22.6
hku nursing 個LQ 係24
如果想讀NURSING ,3科都好有機會

335353 phy chem
A1: poly ME
A2: city EE
A3: poly transportation system engineering
有冇可能？

432455*
A1 poly design
A2 poly property management
A3 poly internet multimedia technology
咁樣會唔會穩？
定係A3擺物流會好啲？
淨係想今年穩有offer

好多野簡吖,有興趣邊科至重要??

巴打 想問如果A1轉中大SOC SCI 會唔會博得濟

前途同人工

唔記得左打 我讀中西史

醫生

5* 4 2 4 4(va) 4(bio)
a1.city creative media (js 1041)
a2.bu va (js 2810)
a3.poly internet multimedia technology (js 3519)

請問下咁樣ok嗎？唔該哂

345(3)3 543 m1 chem phy econ

A1 CU ECON(面試有分加)
A2 求其一個bba
巴打點睇

434444 econ bafs
搏唔搏得過中大新科 金融科技學同 city e&f

A1: HKU 社會科學 best 5 上年 LQ 26, 勉強有機會
A2: 中大政治與行政 , 上年的中位數係4.833 , 都有點勉強
A3: HKU文學士, best 5 上年 UQ 26 , 可以呀! MEET 到呀~

數學沒左physical唔係咁得

真係博...隨時無OFFER

唔該哂，如果a3轉 ust fina/ecof 會唔會好啲?

4565765 (bafs phy econ)
A1 HKU Bfin ampb
A2 cu qfin
A3 ust ecof

JS5300 LQ ENG MATH + BEST 4 = 27 你26
JS5200 LQ ENG MATH + BEST 4 = 27 你26
JS1004 LQ 4C+1X (ENG x 2 MATH x 1.5 ) = 30.5 你27.5 太博

A1/A2 可以要一科博一博
A2/A3 再搵D穩D既!!

幫細佬問
435445
第時想做會計師
A1放City BBA
A2同A3放咩好?
22分係咪穩入A1?

Hku ibgm廢科，不如blaw

A1: 過左med, 機會相當大,留意返得25個位
A2: 呢個都達到LQ,幾好,都係少位之科(IBGM)31個. Dental就機會大D,去埋HQ同埋位多好多,73個
A3: 呢個分數都穩, 都係quota細,得39個.

睇巴打想讀商多D定想讀Dent, 因為dent機會大得黎位又多, 可以擺落A3最穩陣

利申返讀中文Bio同會計 仲有科M1

BBA咩先

選修bio chemistry

33545*5

A1. Polyu general nursing
A2.Ou. general nursing sssdp
A3 Ou. general nursing sf

咁樣排好唔好？

中文 4
英文 4
數學 5*
M2 5*
通識 4
Phy 5**
Chem 5*

Best 5 29
Prefer: Poly三寶，Optometry，HKU Engine
應該A1會排Physio，大唔大機會？

a1 interview 有分加

Accountancy

best 5/2X+3都係22
A1 poly design 2X+3 mean 係20.4
A2 poly property management best 5 mean 21.3 但只收19個人 而且睇重eng 你eng 得3 枇搏可以a1
A3 poly internet multimedia technology 係新科 未知

Hku Bfin唔建議入，伏味濃，同埋cu qfin一定好啲
Cu qfin行A1
Ust ecof A2
諗科多啲quota嘅做A3

4444 BAFS4 PHY 3

中大工程有冇機

A1 CU PSYCHO (JS4862)
A2 HKU SOCIAL SCIENCE (JS6717)
A3 CU SCIENCE (JS4601)

CHI 4 / ENG 4 / MTH 5* / M2 5 / LS 4 / CHEM 5 / PHY 5

想問穩唔穩

A1 JS8381
A2 JS7709
A3 JS7606
有冇得博JS1102 JS1103 JS2650 JS7100 JS3480
擺HD ASSO BAND D同E做底穩唔穩 thanks

city ba Js1103 計咗有35.5(佢LQ係39.5）

city js1108 計咗有27.5 (LQ係30.5)
係咪應該揀1108係A1？搏唔搏得過？

而poly嘅語言傳意Js3480 計中+英+3x median係22.3 有84個位
poly呢個係咪都可以搏下?

edu JS 8416 中史教育
edu JS 8624 全球研究
edu JS 8651 心理學
lingu JS7100 ba
lingu JS7802 哲學
lingu JS7204 翻譯

呢啲可唔可以擺入去？？

麻煩哂各位巴絲

多謝先
我想讀poly嘅general啊 不過我best5唔係應該係23 所以都問問地水
今年poly 轉左計4c+2x 又冇stat 更加唔知會點樣
而hku nursing都轉左4c+2x 我26分介乎喺LQ同lowest 到 所以想問擺一科地兩科好同埋邊間穩入啲

a1番上年個計法既話 你爭lq 3分到 所以其實機會唔大
而教院心理學 你個分達到上年平均分 不過因為學額比較少(21位)
所以放a2比較好
A3可以考慮OU psychology 都幾穩

咁A2轉過一個穩陣啲嘅會否比較好

你會唔會試下OU 樹仁

巴打想問city q fin搏唔搏得過 有冇話要去interview先得

咁我放poly既物流會唔會穩啲？

A1可以諗過科，應該入唔到

輕輕一推

唔啦，冇offer會去讀hkcc。
同埋我準備appeal

穩, 如果喜歡A1可以進取d

選修科係咩科黎?

4(2545*)45243
Appeal左中文
A1 好想試下HKU 中文教育，會唔會太大諗頭 定都直接擺EdU 中教會好少少？
A2 BU 文學士計4c+1x 得19分係咪玩完了
主要想讀文科，特別係中文，有冇穩陣科推薦
Thx!!

你唔好讀ee啦，d數唔得呀

A1 係新科 想既可以搏 因為無資料 其他HKU 商科成績你係OK既
A2 CU QFIN 你BEST5高人地一分但係M1/M2 x 1.5 驚你有dd蝕底 但係差距不太大 可以既 但係A3要超穩
A3 你個分高人好多 不過你要知呢科得25個位 如果無interview巴打應該好有機既！

推一推

333433 (ict econ)
A1應該擺咩
之前想讀city bbais
有interview拎category 5

利申 已有space offer

博唔博A1好
A2 A3 如何

咁如果
A2 UST GBUS
A3 HKU Dental
A1 有無咩好放

新科無人答到你
你英文數學低分...加成起上黎已經輸在起跑線

中英數ls ba 全4
中lit 3

點放band A 好
JS8105
JS7101
JS8600

enf可以放a1試下 不過機會唔大

你BEST 5 21分,
hku nursing 上年UQ 25, LQ 24 , 你既分數好勉強呀!

個分...OU 樹仁 ＡＳＳＯ ＨＤ

best 5/2X+3 係22
a1.city creative media (js 1041) LQ收27 搏唔過
a2.bu va (js 2810) 4X+1 mean 19.41 掛排高有優先interview
a3.poly internet multimedia technology (js 3519) 得22個位 ,best 5 mean收20.9

a1要改 可以調a2上

bio同會計 加多科m1

physio 值搏啦，相差0.9分左右
而且有130 學額，應該無問題。

但溫馨提示你，都要放返一科到/過中位數或平均既科係BAND A，搏既同時又穩陣。

呢個好問題,以巴打你既分係你揀U,唔係U揀你 有咩你特別想讀, MBBS 內外全科如何? 依個HQ 34

435*(4)545
中英數M2通物理ICT
A1 中大工程
A2 City CS
A3 polyu computing
我想問下得唔得?

A1 佢計英數+best 4 LQ 27 你28
A2 佢best 5 25.1 你25 都ok
A3 HKU engin有無興趣 佢24LQ你25

A2 A1 可以換位 但係你A1應該機會都大 可以搏d

個POST 就爆
已開新POST 大家可以再去留言

332324
中英數通 econ Geog

拎左cccu sw asso同ive 幼教offer
老師強烈建議我Appeal 英文同通識
A1想擺Edu U 幼教High Dip

穩唔穩，應唔應該Appeal搏？

得吖

Bu都冇？

佢best 5 平均18你15 應該唔得
有錢就appeal左先 如果兩科都得可能都搏得過

咁degree 有咩商科建議

玩咩 得個16分想入八大 痴撚左邊條筋?

本身學弟對D咩科有興趣，呢樣好重要呀!
佢Best 5 有32分, 好多科都可以考慮

俾D資料你參考~
HKU 內外全科醫學士 , 上年UQ 34, LQ 32
HKU 工商管理學學士(法學) 及法學士 (雙學位) 上年UQ 33, LQ 31
HKU 藥劑學學士 上年UQ 32, LQ 30

自己有興趣先會讀得好。你同學弟再傾傾。

咁如果我咁排
A1 Physio
A2 Radio/Optomery
A3 HKU Engine
應該都穩陣？

A1: 同HQ睇齊又多位, 擺A2都得
其餘都冇問題,又多位, 咁擺幾穩

如果係想讀poly多d 咁放
a1 poly general nursing
a2 hku nursing
如果想nursing 可以考慮SSSDP 都好多選擇可以放A3

出成績前後都有interview，這方面不用擔心
CU SOWK << 總分相差2分左右，好冒險呀
HKU sowk < 下四24分，你岩岩好夠
poly SOWK << 中位23.4，你超過 ，穩陣

所以如果你想讀sowk，可以考慮下排入去，但揀2科之後就要放多一科好穩陣的。

佢想讀醫 會唔會好難?thx

下...你得16分...真係無選擇喎

唔該哂